[PS4/PC] Monster Hunter World [299] 1001獵人強勢回歸

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

今日主題：今期最勁道具一定係閃光彈

留名

lm

Topic

希望大家打極貝嘅時候一齊做真男人
精彩時刻:
02:45; 12:47

有冇曲

1001 獵人

極貝 或者 伐木

入黎9fing

仲有冇 人玩鎚?

有

有冇爛西場

咩時間都見你玩

好撚勁

第5粒鐵壁

有無爛輝場

新人留名

想打場伐木 練下

起爆炸爆舊石

眠個下都估到 好彩大家都識跳

有無爛輝場？

啱啱回鍋 完全唔知要打咩

點砌裝好?
著邊套衫?
耳塞重要嗎?

想問下依家主流伐木係咪已經唔會再玩奶，盡情輸出，最多幫手閃?

耳塞要睇下隻怪會唔會成是9叫

我尋晚街場同兩個hr900幾日本仔打，奶到出血最後贏左，佢送八支大回過我報答

post多次

型到

燒油雞之術

我第一次見到佢個龍騎跳係想殺我鐵腿水上漂！？ 笑到停唔到
cg巴打真係好有創意

好有創意

save低左

咁點配裝?

推

已入 求carry 極貝

我終於買左新手制，可以做真男人喇

伐緊木 轉頭幫你

中伏！

痛過玩拔刀 1hit破150

跳跳弓爽皮 十幾箭爆鱗收得工

冇技術得個快字 冇跳位收的皮

係打呢件同滅盡爽

你咩名？

係咁死個個

我都估到黃道+鐵靠山會貓一個

以為佢走 收左刀

如果有轉身我會跳走 睇下拉唔拉得走

黃道之後鐵靠山，係定劣黎架嘛！

有無人一齊mario大劍?

咩叫鐵靠山?

今晚冇爛輝場?

極貝連打兩下個招

有冇伐木場/爛輝

37c 8NZE 6yZr6

伐木場，熟手

留個位！沖埋涼入！

入緊

炎妃係咪最難打既怪?
感覺炎妃 >> 極貝 > 林精

單人擴得死既怪真心無難道

弓手有招不斷單腳跳後點出？

你諗住射斬裂?

唔好推方向 就咁X

你套大劍裝幾耐無執過

試下先，見d 日本仔完場好中意跳

係好盞鬼 我都好鐘意咁玩

玩JUNO可以試幾下

-1

我轉大劍都可以

未有人不如刷日任先？

射斬裂輸出低兼會cut到自己友

37c 8NZE 6yZr6

伐木場，熟手

-1

冇人

噴射大劍出
屬性解放1 ，唔出無擊

有時都唔係好明
大家都係咁伐木
同巴打打1x分鐘完場
街場快極都要28分鐘

冥燈王要兩位巴打幫手

陪fd打

6Cd4 njjs HZtp

回巢玩家 未打過冥燈王 有無協力

我用左SONY手機咁耐都唔識REMOTE PLAY
BTW 現家有咩打

想食極貝處/爛西場???

幾時食我嘅極貝處

不如爛西

爛西區 -15
4sirvX6HKrYK

笑死

想問問各位師兄點樣先可以解到耳塞護石？ 打曬劇情都未有

要去打角龍 好似係

網絡希靈

拼圖巴貼多次4個一齊跳 貼堂

就咁打自由任？

-12 啦

而家係咪應該打爛輝同極貝先? 新手剛剛63hr

油雞curry過我好多次
點敢希靈佢

一拳超人做咩走左？

求carry極貝處

稀有既靈魂既意思，打錯字姐

－12

冥燈自己一個打容易過同人一齊打

come

爛輝啦,唔夠打企外面等收屍反正好快完

斷線SAD

海邊練劍

-2

極貝-2 有處

幾時出帝火同冰盾斧俾我

帝火太？

係

加油

爛西區 -8
4sirvX6HKrYK

錯曲？

多謝c sor
等我練習下先
仲要裝番耐衝

唔打住 休息下

點解d細階冇晒

海邊練扑頭

要耐衝三先夠

有兩下騎左唔記得㩒R2
1區執飛散核桃再去個跳位會唔會好d

謝巴打carry破極貝處
自膠以為叫我呢埋
見到你地半血即刻衝出黎

掛住啲處，搞到眼殘

核桃有咩用？射疾佢？

餐券出 騎乘
自己出耐3
容易騎好多

平常騎怪射兩可以即出終結技
呢隻唔知要1粒定2粒
係騎緊用L2 + R2

你個名同我句對白一樣

有無得伐木
未伐過

孫策

燒包王

有無人帶伐木同打岩魚

我聽日9點堂

走堂啦

34fFX3hTnTsK
求帶伐木

丫屌 我醒唔起我MHW唔係呢個名

伐木-3 剛破處 未齊料

我過黎！

重有冇小隊入?

你連登user名同我句對白一樣

伐木-1!!!!
Btw要打幾多場？

應該要打夠4場先齊料?

未打過唔知 開救難？

can

片手定點輸出最高係未ooo 轉向三角 再ooo 咁loop

睇運氣 聽講有巴打13場先出2枝野飲@bbjump

去跑步 閃人先

係 轉向三角之後可以三角多下 會向前吉
之後再ooo 睇情況用

單機繼續練習

有冇爛西區

配撘好自由 我平時自己比較小出最尾個下o
唔出迴旋斬

原來都真係幾難打

係啊 閃得太少同補血太少
同埋要燒我 唔係閃我

Sor，放閃嗰下先爆部位

再黎

sorr接左個救援 轉頭出黎

恐暴同銀劍打弱龍既怪係未一樣
唔怕龍屬既就恐暴？

有冇爛西場最後衝線

恐暴勁過銀劍 我自己平時用炎妃冥燈算

成日唔記得轉向or變左盾擊ooo

爛輝 -10
4c8TW7utuhMF

有無人一齊伐木

我 但打緊岩魚

臨尾隻奶做乜鳩出廣5但完全唔奶 又唔知做過啲乜

爛西區d人唔識自己開任接任？

有人打普通歷戰嗎
小弟需要升hr

事關我任都無

打咩可以幫手

刷左成百場岩魚都仲未肯出粒強彈珠

一陣比code 回家中 就到

諗住打古龍 快d升50刷珠

滿左，有冇人再開

你係SunnySp?

打活動 "雪" 最快

sorry

我最無奈 開波渣弓比佢秒左

得未等陣訓

聽日得閒再打

佢好似第一招必出大爆草

重有無人想刷下各類歷王

聽朝開伐木處先

開緊

爛輝 新場
3kdPd8Zx7pHZ

nR6izJ7PXXr

聽日dayoff 聽朝召集廢ching

Coming

任呢

啫係邊個任？以為你地開

我無歷戰任呀？ 打邊個好？

開左雪

等陣歷戰三王好嗎

互射幾多次

歷王

你推埋個SP入post，勁揪

想問下其實爛閪龍有邊把係一定要有

你玩咩武器
我講我識個d 弓：帝王冰水 凱羅雷
太刀:凱羅火 盾斧:帝王冰 凱羅角 雙刀:帝王雷 龍 冰 錘:凱羅眠

我未有呢個任

咩事打爛輝第1round開大砲？新玩法？

補充 雙刀: 帝王龍 火 水 冰 其實雷應該唔太洗
輕弩:帝王雷 冰 鎧羅援擊
重弩:R7賊弩 鎧羅援擊/帝王水
長槍:R7慘爪 蟲棍:帝王麻 斬斧:帝王麻

雷唔洗咩 我記得係大獎黎

雷同舊嘅比係勁左 但平時根本好少機會拎出黎用

RollinRonin亂9咁入team

爛西龍

我完全諗唔起爛輝 只記得用輕弩打
打滅盡 爆鱗 用角龍仲好
打鋼龍多人打頭難中 得solo用到

其實而家屬性除左打爛西呢d成50吸收
其他都好難同ciri個把鬥

感謝 要訓了 明晚再戰

可以試下衝個雪任

唔係要騎愈耐愈好咩 等其他人再儲騎乘值？

原來有得食 仲以為係隨機技能

等佢出唔到技 定d易打d？
啱啱睇到日本仔用飛散核桃黎延長騎乘時間
臨出終結技前射多粒 可以hold多陣

其實都係得個兩招 殺唔死就ok
扑幾扑又滿血

明天請早

你地仲有無玩緊

有冇野打 岩岩番到

想問輕弩雷同冰有咩用 啱啱打到

算了 聽朝先

用黎比你繼續刷爛輝用

無限地獄

想問下 有冇大劍

用4人mario 戰術啦 快又穩

用黎刷爛西
會打得快d

淨係冇輕弩雷同帝王麻劍斧，上次刷完，今次活動完全冇意欲再刷

差5把全齊

打炎王炎妃都ok

幾時先肯出帝王弓水冰是旦一把俾我

爛西last day, 但又冇咩意慾打

有無人打 打乜都得

驚你地悶係咁打同一個任 所以係咁搵任開

我都要升HR

要今晚鳥，轉頭番工 要12點幾先打得

想開爛西 夠唔夠人

+1

仲有冇位

都矛人開場
btw 真係最後今日？我要聽日先有得放假慢慢刷

夠唔夠4個
夠我咪開囉

應該夠

3LHufKREbTX8

爛輝-2

爛輝場仲有無位

今晚last
咩活動都冇

上左hr50未？

經過今晚又可以短暫棄驚

有無刷熔岩魚刷珠

其實mario係點出

每把武器唔同
錘係企係上下位 向下位x 之後禁r2就得
大劍向下位x 完 要禁實半秒 先向上提
銃槍都係類似錘

已經唔使3分鐘啦

係咪好易打
我都想試下咁打

如果棵樹唔去個跳台位
有排你等

thanks翻去試試先

就算fail 過區 全區域都可以用呢招
奶都唔洗用
但最好識咗點騎乘 + 有意識企位先

我唔識騎人淨係識比人騎得唔得

有無人今晚伐木同打魚

尋晚係c sor指導下先練完黎

我中意推

目困大師？

kenneth大師

唔明你講乜

想問吓用過火弓伐木嘅獵人
出迴性定迴距好
尋日做炸彈人奶媽carry 朋友打，打足50分鐘，夠鐘完場
所以打算轉半輸出半奶媽幫吓手扣血

油雞巴可唔可以curry我

最後既時間拎黎刷魚定爛西好
攻珠得3粒 仲差一粒
帝王武差水弓
雖然有鎧羅水

有冇爛西場？

爛西先
珠幾時都有
武器就期間限定

我未識碌一大班烏鴉同三叉藤嗰招
唔知係佢設計上陰你定點
向純左/右避就會中佢左右嗰兩條
迴性可以拎黎避下樹界降誕?
感覺迴性有用啲

我睇完迴避率高咗好多 幾有用

第時唔會再出番?

大烏鴉要向前碌
三叉藤就咁左右避 如果太近 左右避都係中
蛇型個招藤仲係唔識避 覺得有少少追蹤

成日翻兜
等下就得

我都覺得有追蹤
三叉藤可唔可以前後碌走個判定時間佢?

有無人刷爛輝

三叉 或者二叉 遠距離按企位向 7點
或者5點方向碌
0距離向怪背後碌
企佢前面兩三個身位就唔知點避了

蛇型向前碌

大群烏鴉用迴性2 向前碌都好容易避

6mvLCjXubj2e
有兩隊先接

唔清楚 暫時未試過前後碌成功
有迴避衣就成功過

姐係唔可以滑左右了
中距離真係炆

話說第2次單人鹿精有無攻珠

即係迴性好過迴距
迴距一個唔小心碌多咗就中招

迴避衣個效果仲係迴性5之上....
都係乖乖地斜碌算
啱啱查下先知原來迴避衣期間迴距會失效
一路都唔覺

咁落唔落體力3？

隻野未企啱位可以收武等 必要時飛撲好安全
打中回血又快
清細怪都係跳兩跳清晒

隻野主要煩係閃黎閃去 定點打其實就係訓練場嘅木樁

我開無人入⋯

我落
好易出事

入左 得兩個人

之前用迴距3 迴性5 銃槍打貝貝
著左衫碌得個少少 追唔到怪
以為中左bug

體術 Lv3 最愛菇類 Lv3 迴避性能 Lv5 體力增強 Lv3 火屬性攻擊強化 Lv2 看破 Lv2 弱點特效 Lv3 無傷 Lv2 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1 突破耐力上限(炎妃龍)

用帝王火弓，點睇？
打斬裂彈做奶媽個輸出都唔高，上子彈時萬一有咩又閃唔切
所以諗諗吓都係用弓算

強弓呢

挑戰任係咩來,好耐冇做唔記得

落強弓就無 無傷2 同 達人2
體術 Lv3 最愛菇類 Lv3 迴避性能 Lv5 體力增強 Lv3 火屬性攻擊強化 Lv2 弱點特效 Lv3 解放弓的蓄力階段 Lv1 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1 突破耐力上限(炎妃龍)

多一支箭喎 點都抵過無傷2同見2?

跟
希望今晚過到關

推，有一隊

有個掛機

想打鋪機都咁難

鬥技活動

伐木都幾難keep到無傷
d細怪打你一下 鹿首精閃左係你附近
比烏鴉掂到一下就冇左

7d68fkKHCpwW
爛輝場 最後衝刺

爆左???

得3個人

7d68FkKHCpwW
sor F打漏大階

你個場同我搶人

轉過黎，我地有4個
6mvLCjXubj2e

去

刷魚 3分鐘一場
就睇下要幾場先有一粒攻珠

我試過10場出

已有8粒所以唔刷

好撚悶

刷唔到攻珠反而齊左鐵壁珠

差一粒鐵壁珠

有幾多人

兩隊

人來呀。。。

今次刷左百三場
一粒攻珠同強彈珠都無
仲差一粒強彈同兩粒渾身先齊珠呀

未呀 現家44

I weak la sor

狂刷雪見
好快升到50

今晚趕番屋企打

想玩麻棍但爛西係迷今晚完

要珠就刷大熔岩龍
一場幾十粒

爛輝去到聽朝8:00
不過多數今晚就完 凌晨d場開始散

冇就唯有等下次 反正都出得密

無人

有冇麻鎚裝分享
刷條臭魚

玩左極貝先啦

緊係刷爆鄰龍
1分半鐘捉一場

燒雞 伐木 屠牛 騎馬

姐係乜野

刷緊熔岩魚

想伐木

燒雞
返緊屋企 到時join

宜家冇曬動力了 齊珠齊裝 ...幾時出juno王啊

你地劈定柴
我一個鐘後過黎燒雞

樹精
極貝
麒麟王

刷料整風飄重弩打冥燈王

整緊

打曬樹精同極貝仲有咩好打

大細金齊未

solo鹿首 極貝

唔齊珠點算

刷

打咩可以速刷
甘縮短同茸好

2人討伐成功啊 開心

多謝carry

卡片改左未？

合作愉快

搵唔到。。。點拎

齊左啦

個度寫30Hr就有喎 你搵搵

搵到 正

炸左29條魚
終於出攻珠
有4粒啦

見識到1001獵人嘅實力未？

錘仔世界第一 兩人都勉強過到

點跟

.....cg巴你個稱號

係咪未完單人巫師任，個活動任打贏都唔會有突變劑？

唔關事，運氣問題

極貝-3

係街場死足兩次真係唔再玩弩了

牙sing唔想同我啪

做咩要啪蚊

有冇爛西 最後沖廁?
一拳打撚死佢

個騎乘狀態 係唔係可以loop足60次閃光

你唔跌就得 一郁即閃

試下

之前試過 差唔多時間會比佢fing翻落黎
你係上面都閃到

竟然

我閃 你騎緊麻斬唔斬得

可能我試個時 個timing唔啱
你可以試下 你係上面自己閃佢
我地keep住輸出？

有冇伐木/金羊？

同係上面都好似調合到 用hotkey

唔work 不過可以閃一，兩次加強輸出時間

應該同我尋晚講個飛散核桃原理一樣

我見人係片可以無限騎

嗯

有冇link？

-15

見冇場就開
但冇人打

佢係直播黎 未upload哂
我睇就1:50:1x開始

連登直接禁link就1:34:xx

-13

-10

萬人響應 一人到場

得7個

如果chain叫即爆

一拳chain輕鬆la

岩岩返兜，舊底打曬所有任咁濟

有咩新野打？

無著褲

仲有冇位 入緊啦

點整

着左不動衣睇唔到動作

頭先場爛西貓得好7
企錯位 燒死左

凸我一個

我都想刷tim 一陣來

仲有2個位

求帝火 冰盾斧 求你

你比500支冷飲我 包你今晚出
外加你之前欠我戈幾千支

改色only 頭先想改下名片外觀發現

chain爺一呼百應， 差d入唔到

好彩一拳chain入黎
我先有得打

爆左⋯

成班又串我

差d輸

冇啦啦醒左

打醒左？

又唔影正面

佢係咪掛機冇打到

邊個？

我錯手打到

luna 見有隊得三個人打

屌你出帝水.......

原來係你 我好似食緊藥見突然醒左
爆都爆唔切

好耐冇試過冇人眠

冇啦啦隻手㩒住左○

差D輸 岩岩差D俾佢噴中我 就3猫收得工
我全部攻擊技

極貝打埋今晚又走啦?

有隊掛緊

係 下次又唔知等幾耐
仲有冇處呀？

聽日開始得番伐木，見到都唔想伐

冇極貝好空虛

我以後都唔撚再伐
因為我殺咗13隻先出第二支突變劑
浪費我時間

聽到都嬲

最慘係套外觀其實唔會用
但係你又想整埋佢

唔難打，習慣之後冇乜技巧，一味血厚但到你悶。

早知搵一拳chain你curry我坐營地

記得果位巴打
好慘

伐到悶 冇極貝冇樂趣

其實樹用來練下反應幾好

暫時真係極貝最好玩
技術真係會有提升。

唔知滅盡王會點

佢個攻擊方式 見切要等一拍先出

對唔住肚痛掛左半個鐘機

仆街我一場普貝同極貝都未贏過

把握今晚機會過極貝
普貝幾時都打到

落石打中尾 省水省力

點解極貝見人多數用水屬武器打？
唔係弱龍多D咩

貓者 付雞冷飲也

爛閪有冇位剩睇下出唔出到冰斧同岩賊斧

極貝處?利申，我都係

2個位

原來冷飲過咗無動作睇
啲冷飲輸曬啦

頭弱水 手弱龍 後腳弱冰
有d武打手都係用水 蟲棍用帝王水

好彩我怕死專打腳，咁岩又用冰武

執執下毛中bug

係咪爆牆個d位？ 我都中過

係
差d可以掛機

chain哥係咪走左？

好似呢排又多番人拎番起隻手制打MON HUNT

冇

準備收番埋呢CHING

唔想背，直接銃槍無視肉質算

快d開場啦 我食埋飯開機

最後一晚啲極貝異常兇殘

我們之中出了個25仔

曲呢？

肯定唔係我

買多幾隻手制
下個月隻狼出果陣... 拎番出來炒

聽日 anthem出，應該又少左人玩，加上活動又完

召喚拼圖王巴打

點解我跟裝跟石但插哂珠都出唔到無擊

呢D GAME一定係用PC玩

先唔講內容，我以為我對眼有問題，你影相可唔可以影好啲

咁又係，ps4玩射擊game會好辛苦

我估係超心溢出左

無擊珠呢

睇到了 皇后B本身有無傷2

仲有冇場

屌 農場無哂肥料唔記得加 又要重新黎過

噢係喎屌自膠 唔該哂巴打

因為你多左粒無傷

報仇成功

活動支眠槍幾好玩(有白斬)

呢隻一掌兩件
都好兇狠下

7trmnz2YdkdN

個陣著住不動 特登走去睇油雞動作跳
點知都係死

敢tk睇我chain哥一拳車死你

點解打撚左咁耐都仲有多人係唔識執腳印
奇面未變身就打
無奇面又9落石
想點撚樣

今晚last一晩都好靜
又無處

之前見過日文仔喪捉啲細蟹仔，係咪有用？

你貓個場唔係我tk

頭先唔係有兩個處？冇入嚟？

極貝處係到

蟲棍處受唔受？

爭一個 極貝

開曬任都無人join

邊度有

仲有位？

有冇場?

爛西區-2

爛西打剩返少少武真係好痴線，打咗成晚收返嚟都係寫住個"1"字

你插多左粒無傷

有圖有真相

有曲嗎

收工奔番屋企

爛西區-1
我個隊得3個

多謝咁多位巴打破處了

都入你數

5貓

爛輝 -8
4bjFuz4CMGJP

Full

新手吸寶得唔得 識過lv1 唔貓

有冇爛西場衝緊番屋企

爛輝個場d人邊鳩咁嚟，好心跟開邊隊就打邊隊

爛輝個場係咪on9

多謝晒，處已破

臨尾怕累人，飛返營就真係出黄道
當時係咪無晒石？？

先唔講有2個掛機唔知做乜撚
有條友自己開lv1 又做乜撚

爛西真係打咗成晚一把新嘢都冇

啱啱玩返 有冇巴打可以幫過極貝

上面有曲，破處房

有無木場？？

有啊，好安全
原來你係處
仲等我無聊用大劍奶hea咗兩區添

其實我打第一區時以為係普貝，好放心喪打，突然見到佢出黄道，嚇到標屎

4bjFuz4CMGJP

我以為係伏下啲街場人
用下新砌既拔刀奶鳩hea下
打到2區成場風無輸出，又兩貓
先換個盾斧出撚下

44epBEPh6BRz

爛西場

仲有人未過極貝
-2打手

係咪我哋3個贏咗個舖，有個日本仔個場？
冇奶 自由坦

第3隊-2

我想繼續但真係要訓

幾日冇打 搵唔到節奏 今晚打得唔好

應該係啦，我見無聊入場撚下
以為一個野人加兩個已過巴打

第一次玩 執到個樣成個傻仔咁
邊玩邊笑
想問下之後有冇得可以再執一次樣

一樣過到

我完全唔記得破處果個巴打咩角色

淨係記得2區成場風 好似無埋石 跳黃道

-第4隊

用變性卷
可以唔變性 修改角色

場場貓一次

有張整容卷
可以變埋性 但要錢買

第4隊-2

唔知係咪
我係蟲棍bowie

可以重新執過一次？
啱啱先發現開新角執完差唔多樣
全部男角都智障仔咁

因為我除咗斷尾就無乜貢獻

入咗 仲係-2

可唔可以話我知你咩武器
完全無印象
我都貓咗次累你爭d破唔到處

蟲棍bowie

噢，有印象了
皇后棍

無打手，啲野人無Q毅力
兩貓就走

乜咁大整蠱 臨訓最後一場送個3貓比我

你原來處黎 正話鳩玩未同你過到就走

終於刷到鎧羅賊弩,客制強化強咩好會心定珠仔好

開個新角色整人 整到滿意就用翻個大號用整容卷照抄

啲奶假既
太刀又伏又脆皮既
又無人用擴
點破處

Talos，Nabuna 同一個日本名 lv1爛西打乜Q 執腳印就得

唔緊要，我玩開棍，預咗無呢件外觀
入嚟都係for fun

破咗未 想打下

三個打完

打咗幾次兩個街場
求其一個擴仔就過到都遇唔到
有局一個999一個6xx
4區風後石3貓

me too

臨尾都幫個巴打破埋
功德無量

第二次眠要8粒，慢咗，差啲崩團

好on9
玩頭一兩個鐘乜撚都硬到痴線
完全唔夠打
關唔關之前冇玩過MH事

新手？用咩武器
主要係追弱點

係
啱啱買唔夠3個鐘
用長槍

你令我諗返連骨鎚都打唔贏嘅日子

破咗了

追輸出就咪玩長槍啦

長槍好玩咩⋯⋯
新手梗係玩大鎚容易上手,爽度又夠

好似吉吉吉 斬得快
幾爽

磨幾次刀都未打完一場
新手想爽就太刀算啦

想問下依家係咪無可能解到公會名片個盃

長槍指引：
有頭吉頭 之後會有咩怪物圖鑒嘅 佢會話你知弱點係邊 打中弱點會有橙字打出黎

通常用法就咁
吉吉吉 跳後 對位
完 係咁多

假設你企頭
隻怪每一個動作都會打到你

好簡單每次都用 R2+三角+⭕️ 嘅反擊技

反空咗都唔緊要 R2+交叉 進入 絕對防禦
等隻怪打完你或者打空氣 你可以 圓圈 吉佢

佢走到好遠 三角+圓圈 追佢

追緊怪 隻怪打你 你可以R2 開盾

我覺得負皮戈位係cg巴

點會 你去街場漁翁撒網 點都有一兩個人會回番比你
再唔係入黎呢度啲場派
如果搵到人既 叫佢係咁sd俾你 你del咗佢再收
咁樣loop到夠數為止

去任務救援 幫d新手
機會會大d

更正下

長槍太穩又冇大技，所以新手玩大劍會好啲，打法簡單輸出又高

穩打穩紮又何嘗唔係一件好事
慘瓜槍又穩又痛

但最緊要係搵啱想玩嗰種武器
去睇下TA片點樣將嗰款武器發揮到極致
諗下呢種玩法係咪你想要既野

好 唔該晒

直接search街場 然後派全世界
派完換場
跑幾個就搞掂

全新手，一年前20分鐘殺一隻下位犀牛 ，打到想棄game
而家2分鐘都覺得慢

會心+攻擊
回血冇用計單1粒數字

btw, 卡片系列又係垃圾嚟，爆100個又要delete
想del時根據嗰個人幾耐冇update/幾多hr嚟del，點知原來唔㩒入去裡面係唔update出面嘅數據

之前冇玩過MH,第一次打贏土砂好撚開心,然後啲FD同我講嗰隻係垃圾嚟

邊到可以睇到？
我一直以為佢全身都弱龍

日文網
中文個wiki好耐冇更新

呢隻驚解online 盃好過其他online game
其他online 驚一過成年，出續作基本上好難解online 盃，所以一涉及online盃而又想拎白金就要趕頭趕命解
但呢隻game間唔中有聯動同新怪都可以引番舊獵人開機打
不過真係斬怪斬到悶，基本上等緊冰島dlc
隻爛鳩龍我打左三次覺得悶已經唔打，Y裝都無刷齊，其他歷戰王Y裝我都有刷齊

下次出極貝一齊玩 呢隻打極都唔悶
仲可以睇人貓

是但啦
跟大隊用下水武姐
無水武客製咗
下次用恐暴雙刀算

好耐無認真打
其實我間唔中打下，清下日任(活動期),週任
打左古代樹妖拎齊野之後又係無左動力打，對上一次就係極貝，打左5,6次就又變左hea mode
我清週任都係禁住手機打怪
而家d 手感其實好差。。。雖然以前都係一般

極貝真係算係咁 free update
熟左1樣武就練其他

練完武仲可以練solo
玩一人一區 睇人貓

仲有好多武器處未破

我玩左2日斬斧 之前練左嘅太刀已經白練

我雙刀 片手 弓 鎚 完全未玩過
弓齊 水 火 鎧羅 遲下要練定打ice

冇強彈珠，所以冇玩過弓

好多粒

我自己幾enjoy同呢到巴玩既過程同進步
極貝算最明顯
由最初奶幾百支坦，去到純奶坦，純奶，全打手，全近戰，無轉身拉仇
最近仲試一人一區 其實幾過癮
俾人帶打完 合完裝當爆機 當我無講過

我想問下你地點去配裝？
我望住啲裝好迷惘完全唔知點配好

其實我本身都自己keep住自己單打
但打爛鳩龍個下真係係突然刷到變hea mode
變左清下週任算
個陣極貝都係街場唔掂牡特登上黎call人打，跟住打到街場都過到幾次就變番hea mode
至於古代樹妖就都係入街場已經搞掂，所以又變左清下每日任務咁

單打就
唔追求solo貝貝，伐木
唔追求ta
玩其他game算啦

mh3時代土砂龍係勁啲嘅，火車出得密好多同快好多，同埋有個狀態係會令你個身俾舊石包住行得好慢，要食藥先解到
後來就改到冇晒呢啲嘢變咗低級龍

btw, 其實你當mhw係普通game咁玩，用啲垃圾裝打storymode打到爆機，又單機打的話，難度都算係咁啦，係啲人後來屈裝先易啫

冇野打又可以潛一排

尋晚終於打到援擊輕弩
有冇配裝推介
出唔出屬解推夠8粒彈好

自從打到爛鳩龍就hea 打
同埋無咩必要用自己個套去話人地個套
又唔係個個都追ta 既
見到有新野咪打下

我就係呢個意思

page 1有link
有咩技想要就咁撳
督到件裝出嚟唯止

其實今次都未玩到一人一區 好似每次都得3人

主要係其他三個等緊 好悶

你地玩緊？

冇呀 今晚先再伐木 極貝已經走左

裸裝普貝當極貝玩

做戰地記者咪唔悶 仲有4區個花生位
係有時比貝貝打中 冇左件隱身

直播睇人貓

有冇人宜架玩

有排先落堂
今晚伐木算

堂已走
活動任有咩打宜架，除左林精

有咩打

唔知冇所謂

唔知邊啲技啱你款武器既
就上網睇下人地點砌 睇多幾套
點解有啲技個個都出 一定有佢原因
你要知邊啲技係做緊乜 對你款武器有咩用
咁先知道邊啲係必出同優先出

再黎就係用配裝器 1樓有link
你未齊珠既 要去裝備設定到
set番有你每款珠各有幾多粒
咁先customize到一套你砌到既裝

搵咗啲必要技先
例如我用火太 要貝爺達人藝
咁我就先揀 貝爺達人藝 弱特3 超心3 渾身3
無屬強化 同埋set番屬解0 避免同無屬衝突

然後搵到超過200個結果 就追加搜尋
睇下仲有咩技可以出 到
達人藝要會心既 咁就再出見切 同 攻4 呢啲

個思路大概係咁 同埋記住set番武器窿

想比較兩套裝既 最簡單就係著起兩套裝去劈柱
或者直接用傷害模擬器試

今晚仲有無野好打？

砌開怕死裝，保命至上，輸出其次

砍柴燒雞

有無中文版傷害模擬器

我有個fd普貝處 要唔要
處到特別任都未打

見有台仔整左個 但日文個個最好用

升hr

爆麟3 耳塞5 風壓5 迴性5 體力3 精靈3 快吃3 防暈3

得既話我都想問佢拎授權譯個出黎
一開始都睇到一頭煙

爆鱗3

係揀武器麻煩少少
如果係玩開中文 應該唔知日文武器名
但技個d就唔係差好多
用多幾次就熟晒手

防暈3體3必備耳塞就睇套裝落唔落到，大毅力食貓飯，利申，寄生玩家

琴晚又唔on

留下id 加入隊友黑名單

點樣配到大毅力貓飯

真係好好用 同知道勁多數點計

揀技嗰到 反正佢一定齊俾你
見唔到無傷兩隻字
但見到1lv+5 2Lv+10 3lv 20
應該都知嗰幾隻日文係無傷

日文苦手表示唔明

我有呀 跟左佢地爛西 現家打？

健康定食或自選定食6個忍耐個啲

毅力係免死1次無錯?
套大劍有技 但如果貓飯做到
要執過套裝

貓飯唔係100%發動，飯票100%發動

原來係咁 咁套貓飯有無50防

玩長槍 砌防強防性
全場淨係用盾吉
100%唔死

貓飯同裝技分開計
可以根性兩次

咁又唔洗2次嘅

攻防屬個啲自己執架

返去研究下先 我一直食display

但依賴貓飯根性
你要次次用一張餐券同啪秘藥
因為唔會有50血
砌到攻大防大定屬耐大都係睇你用邊種食材

要你條血高過某個位先開到
你入場就會見到有條紅線喺條血到
如果條血低過條紅線/招技係持續傷（e.g. 鋼龍大技噴風）都係會死

有無得save貓飯嘅食材

係喎 無咁多餐券 秘藥就無所謂

我知

有 唔駛次次執 用後面啲頁數

所以呢排活動日任
打完其他 但活動任次數未夠的話
就一定揀餐券任黎打

我外觀裝打齊 係y裝唔齊 我又唔儲大細金
而家玩下其他武準備iceborne算 等滅王

我y裝外觀都齊，有活動就間中打下餐券，大細金差幾隻，啲珠就差強彈同鐵壁一粒已經接近乜武都可以寄生打歴古

我啲激運票全部都用黎打餐卷
成隻game餐卷同強走最難儲

咁用爆鱗三件 炎妃炎妃武 再食埋貓飯大毅力係咪可以有三次根性？

炎妃 爆鄰 好似重覆

我以為武器防具又有得分開計

巴打們 呢套裝點？

無白斬 無達人藝 GG

點先推到上去白斬
達人藝可以換番騰龍頭

青瓜刀好耐之前就有巴打砌過套100%會心 白斬 達人藝

武器有白斬一定要上白斬
藍上白個加成係講緊係1.1幾倍
然後達人藝
再推到弱點100%會心

恐暴太刀通常用匠3

我都有套火太100%會心白斬達人藝

我睇下舊po先

盛裝頭 之後全騰龍
護石用匠
恐暴無條件出無傷 因為佢要推爆個會心仲要起碼有匠3
想無傷用火刀

騰龍冇手

隨時有得打怕咩
騰龍裝拆開黎睇最勁就係手

整
今晚call馬打普貝囉

我有fd係普貝處

好耐冇打貝貝

今晚開場囉

但我要帶佢過左搔鳥先
佢係hr39回鍋

跟

出奶媽裝囉

最緊要識黃道唧

我會係party教佢

喂 海綿寶寶 油雞
今晚一齊裸裝普貝破處啦

扮工冇嘢做幫你砌咗
不過有火太就用火太 多啲技可以砌

客製一會心 一回血/攻
咁就100%會心 白斬 達人藝

謝巴打

用造形卷變做男角色但,點先改到名,重用緊女人名

好戇鳩 唔俾改人名貓名同貓樣

後悔了

想要隻nigga貓

我整到騰龍手喇

太刀一定要達人藝？

諗唔到有咩原因唔用 套野又勁

睇人玩法，我可以最近俾兩套伐木裝你睇睇，利申保命至上

謝分享

差2粒精神抖擻珠

仲想問耳塞其實係迷睇個人需要

太刀唔洗耳塞 最多係新手用下

耳塞轉匠？

屌解你地會打餐卷GE 因為貓技發動?

用恐暴/雙天就匠 火太你鍾意落乜就落乜

俾你睇埋喇我有套有耳塞嘅裝

太刀唔洗耳塞啦，見切啦

可以令貓飯技必發
絕大部分都係用黎食根性飯
有時仲可以食到保險根飯

新手又怕死冇計

利申，冇用耳塞玩

渾身珠係唔係冇得鍊？

乜珠都有得鍊
鍊金術啲珠出現嘅次序係固定，只要你勤力就一定會鍊到想鍊嘅珠
至少點勤力就睇你想用S/L 大法定正常鍊

有人普貝嗎 差一件齊

code

有普貝咩?
我淨係見到3定唔知4個活動任

自由任

solo 12分鐘普貝 都ok
以前要差唔多20分鐘

過左特別任之後，自由任就有得打普貝
歷戰貝就要等活動

打錯 係14 無12咁快

我又想起台仔理論
耳塞5 =輸出

要你開任巴打 我未解曬任

我細奶黎

唔緊要

玩大劍會落耳塞5，因為肩撞啲timing差太刀見切同大劍肩撞嘅timing 有分別，會差少少

咁都貓 企錯位

打多鋪普貝幫手打炎班炎妃個任得嘛

王

之前未拎轉身衣去打貝?

未 只係幫手奶下

依家有咩打

出埋痛擊珠

無問題 你開

好想要寶玉

以前就見切難過肩撞
宜家就阿婆玩都用到見切

無好似xx咁屈機已經好比面

用金龍人，仲有成廿張票

啱啱入咗switch 玩mhxx
勇氣太刀

勇氣重弩先勁

鋼龍弩 雷狼弩

Thanks carry 食飯先出去

斷左

想問下，炎妃冥燈輕弩，想整套裝，但一隻歷戰王都未打過，可以點配裝

無王打，都係唯有搵普貝練功

首先你要知自己想打咩子彈
唔同子彈要嘅技都唔同

貝貝龍

諗住整黎打貝爺 仲未破處

配裝器幫到你

呢到有處呀 ＠海綿體寶寶

想問下Save and load大法煉珠, 紀錄曬之後, 要點先會落下一組?
任務成功同任務失敗係咪一樣會落下一組?
如果中止任務會唔會落下一組?
任務成功回營地再開再任務成功會唔會落兩組?

呢篇文章幫到你，跟住做就無死

shit! 原來琴日就完左 打唔齊D感謝票換外觀

我有兩個貝處朋友俾大家食

翻江東賣燒包啦

想問下大家伐木平均一場要幾耐同用咩裝
到而家仲未過到

CG 我帶佢攞左轉身衣先

琴日啱啱好11張打齊

最保命打法，係有兩個奶媽，接近亂打都贏

操蟲棍整皇后定ff個把好

both,睇打咩龍用邊把

白賺一場 爽

今日有咩好打?

俾個負皮佢！

本身想麻棍打曬但爛西唔出

最近玩過帝麻棍，都ok嘅620攻有白斬

皇后系列全部辣撒
蟲棍玩屬性 懶得每屬砌就FF/眠棍/恐暴
物理棍唔好玩空戰

好想要

炎冥近武輸出一定唔夠其他頂尖屬性武多，
但多糟高會心自帶白斬業物，你多啲位配保命技能。

辣殺騎乘

諗住體力3 迴性

追post見到講耳塞
其實mhw耳塞真係好弱首先而家d怪基本上大叫 你捂完耳都有時間碌黎避招
2係耳塞要出到5個3珠位先防到大部分 轉做攻擊有關既技仲好
3係一場正常打既歷戰 5-10分鐘 條龍叫3次真係值？

同樣係保命既落體力3會更抵玩

台仔：
耳塞5=輸出

你不知道不貓就能輸出嗎

簡單啲黎講 多hit數武器比較食屬性
你可以當 1hit 就有 1下屬性傷
我用太刀同蟲棍比
兩者㩒一下制 個動作速度差唔多
但蟲棍㩒一下有幾hit 姐係幾下屬性傷
屬性個比重即時高咗好多
但太刀就得1HIT

而蟲棍空中O 個幾下就食得更加爽

耳塞打得嗰幾下
但平時啲傷害已經追過哂嗰幾下
仲有突唔知幾多個dup

寄生型玩家嘅我，目標就係維持唔貓

笑死我 俾騷鳥整死2貓

佢就好啦，之前ff騷鳥出要靠自己打

有冇位俾我玩

我仲未解

曲？有就俾我 冇就入黎 6eT6CkysRuB8

有處食?

好似係 普貝

有無人伐木？

騎呀拿

伐木 破處 燒狗 騎馬

有冇燒雞

十一點半上嚟

刷唔到錢

帶另一隻處嚕～

斬斧唔洗迴距?

diu今次solo成20分鐘 食左屎

歷青-3

強打衣裝個任點岀架？

Sor ching 我無睇電話解左 現家普貝處
不過出左去 要夜d

成日都唔夠肉食……有冇方法可以大量獲得？

試下不屈打
打到去4區 唔小心食咗野收咗皮

你地玩緊咩？

cg巴帶緊處 我無野打 solo緊普貝

食開補給肉
反而冇咩食自已個啲

好似搵eyeball整鍋燒就有

過來玩非 Mario無奶伐木咯一係

做獵人緊係要食蘑菇

入黎啦

有冇巴打帶我去破處

你好似過咗啦wo...我記得

林精味打過雖然貝都係你地帶

你睇下有無人奶啦 唔想玩奶

奶有咩要注意？我打普都係奶

貝

玩奶好貴

閃光彈救人，cut技，扔下石頭

有冇伐木場

試一試，我味打過貓硬

唔想又奶300支

開餐卷食大毅 可以根性一次

耳塞可以唔要 佢唔識呻吟

咩珠好

塞翻精靈加護3 開得

幫friend伐緊木 等陣睇下你地完未

岩岩返到屋企 係未有人想伐木/普貝？
我沖完涼就join得

我乜都冇做過

避地爆成日預錯位

帶處好似缺1

打完有D咩

有伐木場嗎

雙刀，2件外觀，一套全身防具

仲有片手

我ok啊

想伐木 有冇場

曲

12446

我見巴打岩先打得咁輕鬆，諗住行近小小玩埋一份
點知死左

過咗啦 曲係上面

比北極熊curry緊

我weak啦

下次再咖哩me

我都weak

有人伐木嗎

喪打普貝 爽

打到下次極貝歸來

終於幫回鍋親友團過到古代鹿
感動到想喊出嚟

Me

利申 未破伐木處

我都未破

破完就唔會再想打佢

有得破都想破不過街場都好伏

食埋lunch上水伐木

仆街冇咩龍脈石又要打了

伐木

轉頭入黎

多謝各位巴打 終於破處

我啱啱先入黎

林精-1

入唔到

好似俾我入左 多謝巴打們又幫我破處

缺1

係咪又俾人入左
-1我都入唔到

同區域 我開

仲有無位

散咗

啱啱開咗伐木

邊個搏命屌起我

重有2個位

同code?

好似will 係咁挑起

入左

輪出太低 臨尾冇人埋到佢身

我已經好努力奶

仲有無位？

Sorry....

olay巴打堆片點解成日都有堆好撚酸的留言

大劍狂儲3段就得

好

打打下走左都有

佢超勁 olay巴打佢間中打就已經捉清楚曬啲龍嘅動作，酸個啲人一定冇望過佢嘅hr

其實班人明唔明Olay 大神打緊咩

有下大爆死三件，有保險金，有條友即走場，雖然最後都輸左，但係話俾大家聽，一日未完場一日都唔好放棄

打淋精好辛苦

其實用太刀係咪最易
有得見切避大爆

我做奶加少少輸出，太刀見切自問無呢度巴打打得咁叻

支野有咩用，合兩套外觀？

聽聞有巴打打左十三場先出第二支

已經放棄

不過要客製回復搞到冇曬滅盡寶玉

呢把我無客回，我客製回血一定係噴射大劍，一下回好多

話失誤個個人會唔會係指olay 用大爆G炸左死自己呀

有冇人要幫砍木？

13場第二支個個就係我

睇住你地輸都出兩支，打撚到我燥底。

最慘係連贏呀!!!! 我滅佢族佢但死都唔出嘢!!! 我輸都話抵死啫，大佬我贏呀

琴日巴打CARRY 我，我一場出左2支係咪可以收工

係 外觀要兩支

整裝就另外樹精素材

巴打你走先我掩護你

把雙刀好勁

整把雙刀定片手好？

其實咩係太刀見切？

叮！嗰一下無敵時間

點出「叮」個一下？

我淨係整咗雙刀

我覺得佢係講緊畀炎王撞死嗰吓
但如果真係講緊大爆G 炸死自己嘅話...真係廢事同啲無腦嘅人講落去

有冇人伐木??

你... youtube睇片啦

好難解釋。

其實有幾多人係因為同巫師3合作而回歸mhw?

利申: 我係

先出一下普通斬 多數🔼或⭕
隻怪攻擊你果時出
(唔記得按咩無手掣起手)

我都係
我連個名都係巫師

6點零有無人打歷青

被撞死嘅時間點應該都係特登

入場前未食貓飯已經係預左死發動不屈啦
鋼龍又未到 又唔殺得隻炎王住 唔通係度數手指咩 咪落去同炎王玩住先 比炎王殺點都快過自己用爆G

之後不屈多次 再去發動埋火事場力 上到去平台鋼龍就啱啱到

你話無計好晒我都唔信啦

好似R2+O

同我玩開mhw班兄弟都放棄曬得我好鐘意巫師所以先玩翻

任何攻擊之後 R2 + O 先出到見切斬
第一下就㩒係出唔到

呢招有無敵時間 條龍攻擊你個陣
你用見切斬避到就有 叮 一聲（咆哮都計）

點解成日都打 0傷
一定要中弱點先有

因為巫師番來玩+1

好撚有誠意ge 合作

如果有得揀我好想用mhw 個engine 打下fromsoft d 怪

我會玩番巫師3

用咩武打咩怪咩部位0傷?

街場班友，下下諗住有奶媽加把刀有吸血就唔自己回血，有無咁孤寒呀幾支回復藥有慳到頭來死Q晒乜都無

我前日開始左n週目

有冇人夜D伐木???

有無場啊

捕蟲網都扣1 佢戈把野衰過捕蟲網

R2+O

4fvLMGQxciDK
刷緊強走

我黎

痴線四條友，我剩係見到碌木成日跪地求饒

直接用bug刷？

遠程打雷衣，火衣又真係扣0

Diu 皇后冥燈輕老 打鋼龍炎王龍用屬性彈

打雙角龍刷

搵個時間上集會所互送完重on 刷算啦

會唔會bam ac

官方默認bug

mk 武點keep,住用劍mode ?
成日爆哂， 要轉斧上彈

哦，有風有火係打唔入的

尼個bug 點用， 嚴重短缺

劍模式攻擊完 禁r2變斧型 會補少少瓶
禁多次r2 會變番劍型

企係道具箱隔離 搵個partner
狂交付接收 交付戈位強化關game 重on 刷到夠為止

都冇野打 咪打下角龍刷下
當然交換最快

刷強走即係點?

有無伐木場

火長槍潛力幾大
有白斬同冰長槍攻擊相約

都係

我係用劍打到佢自動變斧
然後要按多下 r2上彈
哂左時間

1001 記得開po 唔想做負皮接收器

收到，嚴重唔夠

控到唔上大瓶先係好MK

試下先

998~1001 請開po

999~ 1001 請開po

1000~1001 請開po